{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046265",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10046967",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 레뷰174풀빌라(22년6월 신축)"
    },
    "text": "慶州レビュー174フルビラは、慶州の自然と旅行の楽しさを感じることができる宿です。 入室は15時以降で、退室は11時以前です。 次のお客様のために入退室時間を必ず守ってください。 退室時、リサイクル品と一般ゴミは指定された場所に排出してください。 ペット連れは禁止されています。 宿はきれいで清潔で、プールとバーベキュー施設が充実しています。 客室はメゾネットタイプで2人が快適に宿泊でき、テラスからの美しい景色を楽しむことができます。 周辺にはカフェやレストランが近くに位置しており、観光にも便利です。 ただし、隣の宿の騒音に注意する必要があります。 慶州ファンリダンキルとは少し距離がありますが、近い距離に楽しめるものがあっていいですね。 複数人が一緒に来ると、個別バーベキュー場や広い屋外テーブルが使えていいですよ。 プールは小さいサイズなので、子供には喜ばれるでしょうが、大人には不便かもしれません。 ゴキブリが出て清潔状態が残念です。 しかし宿のビューはとても良くて社長は親切です。 ただ、エアコンや壁のカビが見えるのは残念な事です。 全般的に価格に比べて満足できる宿泊施設です。 客室内にはワイファイが完備されていて、便利な旅行を楽しむことができます。 屋外テラスではリラックスできます。 プールは冷水とぬるま湯が利用でき、四季を通じて水遊びを楽しむことができます。 駐車場も広く設けられており、利用が便利です。 宿の近くには様々なカフェやグルメが位置しており、思い出のタルトンネ、ラブキャッスル、慶州ソルガー美術館、世界自動車博物館など様々な見どころがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "フルビラはどのような宿ですか？",
            "answer": "フルビラは慶州の自然と旅行の楽しさを感じることができる宿です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15時以降で、退室は11時以前です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿の設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿はきれいで清潔で、プールとバーベキュー施設が充実しています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのようなタイプですか？",
            "answer": "客室はメゾネットタイプで、2人が快適に宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはカフェやレストランが近くに位置しており、観光にも便利です。"
        },
        {
            "question": "どのような注意事項がありますか？",
            "answer": "隣の宿の騒音に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにはどのような見どころがありますか？",
            "answer": "宿の近くには様々な見どころがあります。タルトンネ、ラブキャッスル、慶州ソルガー美術館、世界自動車博物館などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室内にはワイファイが完備されており、屋外テラスでもリラックスできます。"
        },
        {
            "question": "プールはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "プールは小さいサイズですが、冷水とぬるま湯が利用でき、四季を通じて水遊びを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も広く設けられており、利用が便利です。"
        },
        {
            "question": "宿のスタッフは親切ですか？",
            "answer": "はい、宿のスタッフは親切です。"
        },
        {
            "question": "どのような価格帯ですか？",
            "answer": "全般的に価格に比べて満足できる宿泊施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 504,
        "QA": 432
    }
}